有冇人喺cls訂撚咗機仲未拎到

咁慘

幾時訂的

21號

21/11

10月